big big購物直播 中秋為食篇！討論區

開定先

【時間】2020年9月20日 晚上十點
【活動】加入Facebook直播參與討論

9月20號？

推

慢咗

pushhhj

💎 Big Big Shop中秋購物直播 💎

😡1.派嬲 💬2.留言 🙅🏻♀3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

消委會上年做咗個網購調查，對比咗市面上受歡迎嘅九個網購平台，包括HKTVmall、Amazon、Big Big Shop(BBS)、淘寶等等，當中，BBS被消委會點名炮轟BBS網購退貨成功率不足5成，換言之，Big Big Shop買嘢係咪仲衰過淘寶？

Big Big Shop嘅醜聞又點只咁少？喺上個月，一名女仔喺BBS買西洋菜食，跟手食物中毒呀！衞生署事後呼籲，市民應該從可靠的供應商購買蔬菜，收到晒，Big Big Shop並唔係可靠嘅供應商吖嘛！

買貨又食物中毒，退貨又退唔到，真係抵你Big Big Shop賺唔到錢！唔講喇，我都係返返去幫襯阿布泰同王維基😂

Source:
消委會炮轟BigBigShop退貨成功率不足五成
女子食BigBigShop西洋菜後食物中毒

Hi 魏巴

9月22, admin錯我照copy

Push

照推

消委會上年做咗個網購調查，對比咗市面上受歡迎嘅九個網購平台，包括HKTVmall、Amazon、Big Big Shop(BBS)、淘寶等等，當中，BBS被消委會點名炮轟BBS網購退貨成功率不足5成，換言之，Big Big Shop買嘢係咪仲衰過淘寶？

Big Big Shop嘅醜聞又點只咁少？喺上個月，一名女仔喺BBS買西洋菜食，跟手食物中毒呀！衞生署事後呼籲，市民應該從可靠的供應商購買蔬菜，收到晒，Big Big Shop並唔係可靠嘅供應商吖嘛！

買貨又食物中毒，退貨又退唔到，真係抵你Big Big Shop賺唔到錢！唔講喇，我都係返返去幫襯阿布泰同王維基😂

Source:
消委會炮轟BigBigShop退貨成功率不足五成
女子食BigBigShop西洋菜後食物中毒

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

沖完涼！ shopping

你咩樣

同我上

有無人已經收咗皮

番緊工 手快用錯表情
先啱

我就唔識政治嘅，但係佢啲貨質素真係好差囉

哦好

我屌班手足幫 TVB 倒米好好笑

直播最好玩

直播派嬲先最識玩

佢block晒D人

block 9 me

屌佢老味 係咁delete啲罵佢地嘅留言

但已經block咗我

無我地入去，佢都無人睇

即係我比人block咗？

我未入過 bigbigshop page 都睇唔到

試吓refresh，Block只會係留唔到言

我入到去 所有post都留唔到言

push

我哋走晒仲有冇人睇

岩岩俾人block左冇再入去

比佢block 左

對唔住禁錯負皮

我想upvote 梳呀梳呀

bifbigshop facebook要人

咁已經block咗

其實𥚃面佔多數都係手足online派佢嬲

唔係雞仔

留到言 但係入唔到live

已經有打手出現

我都比佢block

牙催

打手列表
Mok Sammy

點解有兩個Post

俾人block咗

學學我準備深潛啦

休息多啲

屌你block曬啲異見聲音之後，同人講話會彰顯言論自己，唔會block人 你梗係唔會block人啦，你玩緊麥樂雞，幕後個編輯咪幫你block人囉

「右手邊主持啱啱話，為咗顯示言論自由，我哋唔會block人，am I a joke to you?」

屌你block曬啲異見聲音之後，同人講話會彰顯言論自由，唔會block人 你梗係唔會block人啦，你玩緊麥樂雞，幕後個編輯咪幫你block人囉

「右手邊主持啱啱話，為咗顯示言論自由，我哋唔會block人，am I a joke to you?」

做打手做到你咁明顯

牙英

tracy

總係有啲藍絲鍾意咁留言...

好

你快啲去瞓

我準備瞓覺啦晚安

Good night

tvb

Block人既
都唔好玩既

不如一齊搵佢客戶服務員傾下傾

入到去100個人都無係咪正常

利申 真係想買 問清楚價錢

淘寶，拼多多，天貓tvb收皮

Block人既

玩唔起嘅

呃人既

屌你block曬啲異見聲音之後，同人講話會彰顯言論自由，唔會block人 你梗係唔會block人啦，你玩緊麥樂雞，幕後個編輯咪幫你block人囉

屌佢老母

youtube得39個人

中國特色言論自由與祖國同步

2件不知名既人都敢開LIVE

又話唔block人

同中國一樣, 每人可享有一次言論自由

是日電台

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒